足球比賽半場休息點解唔學籃球比賽咁有班人跳舞?

籃球員入波後點解唔學足球員咁跳慶祝舞?

無播出嚟JA